今日係黨鐵貼文宣既手足留意！！！！

唔好係有CCTV個種車入面貼文宣
黨鐵會報popo，會check CCTV
要貼就貼係英國車(冇電視睇個隻)
個種車冇CCTV
車門外貼都有機會影到
CCTV會彩色錄影，24hr，keep到7日

自推

樓豬你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置同電話型號！

#61

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置同電話型號！

#61

請大家幫手正評，lm，避免沉底